醫學界請入，其實醫學上武漢肺炎同流感難唔難分

之前支那就開大文宣話武漢肺炎唔係黎自武漢啦，屈鳩美國同意大利啦，有一1個point想問下啲讀醫嘅人，佢哋有套論述話美國唔用病毒試劑驗，唔知係新型病毒，當做流感
我想問下，係咪真係唔用特定試劑驗，就會驗唔出嘅呢？但我估嘅係，病到嚴重嘅都會驗下係咩啦，就算驗唔出，都應該至少驗到唔係流感，而係某種未知嘅病毒掛，然而我對醫學真係唔識，想請教下其實係點？

推